發夢夢到陣間兩點半會有三色電視台尼拍劇！！！

尋晚發夢夢到今日三色台有劇組book左1430-1700，喺西灣河碼頭對面拍劇，唔知有冇手足咁啱得閒去追下星呢

小弟因為有啲敏感，出唔到面支持，希望各位住喺附近嘅手足就算逼唔到去維園，都可以過尼西灣河支持下三色台

陣間兩點半左右小弟會po示意圖

推

推！

再推！

三推！

拍咩劇

龍尾應該會排到去嗰度

我都唔知呀，淨係夢到租場比三色台嘅人親口同我講，好似係間賣豬嘅餐廳入面拍

唔好分散人力唔該
認清目標係咩

天氣咁熱，未有得行嘅巴打咪入尼嘆下冷氣，問下明星拎簽名囉

我無野講

今日唔適宜分散人手再開戰線 集中火力

維園見 三色台可以慢慢來 天一定收佢

正確